蕭生: 我覺得武漢非典肺炎影響香港機會好微

蕭生祝福, 今次大獲

呢啲咁嘅野就出少句聲啦

今次仆街啦

Well燈

仆街啦

仆街了

喂, 唔好, 燒山你啱啱先開多左間冰室唔係咁快想攬炒掛

今次真係攪炒

sars 2.0
港共繼續捉人帶口罩
藍絲今次崩潰未

買大個人壽先…

大佬 到時真係日日全民口罩日喇

GG了，入定貨都得

唉， 大撚鑊

今次真係即刻買多啲口罩先

shit 買定豬嘴

真係同中共攪炒
大家要鍛煉好身體

屌 咪出聲啦

人壽保險 成大贏家

冚港剷

係咪要買午餐肉了

上咗黃色經濟圈呢隻挪亞方舟就唔使怕啦

攬炒

哇 燒山

屌那星出少句聲啦

燈山

邊只口罩比較有用呢
N95定係其他

燒山真係想攬炒

燒山見到我地攬炒無咩大突破
於是燈個sars加速攬炒

今次唔仆街都唔得喇

N95
但要知自己咩型號
要做fit test

好微即係雖然少，但都叫有影響，燈=相反=冇影響

希望係咁解

仆街

仆街 點撚算

仆街了 最近成日咳

佢特登㗎 上次北京肺鼠唔見佢講

GG
入定n95保平安

要同屋企人互相交代定身後事 了

手持午餐肉就有閪屌既日子快到啦

好微嘅相反係唔大

攬炒專家

又燈
今次仲燈獲勁野

大家做好準備

...

全盛時期嘅香港人究竟要對付幾多樣嘢

屌

係唔係要開始為做醫護既朋友祈禱

亦係經濟攬炒之時

靜靜地羸唔得既....

燒山好波

dllm 燒山做咩搞啲咁嘅野

點影響香港先

我染病第一個衝埋去黑警到攬炒

今次真係gg了，春運啊dllm
唔止支爆咁簡單了，地球人都難逃一劫

大量購入n95

屌你老母 今次仆街啦

影響 唔係傳染

Molamola 人類大滅絕了

一早有抗體啦

正確解讀：我覺得武漢非典肺炎不影響香港機會好大

仆街喇

快啲搞到大陸人完全唔敢落黎先得

come on燒山 請著燈

我屌，有無人可以毒啞燒山

吊 你講大陸得唔得呀...

831

而家小左大陸人來,今次燒生有point

先唔講春運成班大陸人交換病毒
淨係一程高鐵去西九龍站就已經可以直送到香港

午餐肉！！

玩撚完啦

講左咁耐，終於可以全民口罩

molamola

仆街

入定d口罩先

#讀者報料 #自行判斷 #衛生警告
0120
大家出街請戴口罩。
急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我
HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

From tg 未fc
唔通燒山又燈中

就算係影響好大都唔怕，因為都可以係影響經濟。

67了

屍殺列車香港站

貿易戰+抗爭風暴+沙士回歸=經濟再大跌，真攬炒

仆街
入定午餐肉

死啦
又嚟多次沙士

屌，我聽日要去醫院覆診
你條契弟而家先嚟搞啲咁嘅嘢

武漢SARS：嘰嘰，嘰嘰～
（收到，燒山～）

今次仆街了

#讀者報料 #自行判斷 #衛生警告
0120
大家出街請戴口罩。
急症室朋友今日收到個肺炎case, 咳出血發高燒， 患者2星期前曾到武漢。🙏🙏
啱啱有人send俾我
HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診，無通報衛生署，送左個case 去高風險區域病房

WTF?

攬炒，唔係要攬病喎。不過無所謂啦，最多一齊落地獄

屌你老母

仆街啦呢次，真攬炒

仆街....

全民防疫

屌 條友D朋友家人隔離左未

唉...

真攬炒。

有冇cap圖？

唉 仆街啦

只你老母

2003

燒山又衝出尼燈

40mm filter街價會突破一千

黑藍絲
好人好者洗乜蒙面
接受國家嘅祝福啦

老燒又再發功

屌你老母係咪想我罷食你堆餐廳

將3萬黑警打包送上武漢, 唔洗回頭
thanks

大撚獲一街豬嘴不是夢

個個鬥嚇 我真係會驚架喎

佢真係好想攬炒

比燒生咁燈一燈唔用軍用級數豬咀真係隨時中招

今次唔屌你唔得喇 燒山

屌⋯⋯⋯

仆街啦今次

燒山

冚家產

唔好阿

仆街啦屌 呢兩日小小喉嚨痛 燒山唔好燈呀 唔想死

dllm

又燈

以香港而家病房爆滿率，泊到走廊都係床，啲病人又密集⋯
一爆起上黎根本唔會停唔到

就新年喇 送大禮

淘大花園

頭先update話係武漢人 咁快送大禮

希望炒車

0150
大家出街請戴口罩。
公院護士朋友報料尋日有武漢人去香港新界西北既公院急症室求診
無通報衛生署
已經送左個case 去8樓高風險區域病房

真。攬炒

屌你老母燒山

唉 仆街了⋯

癬撚鑊

仆街了燒生唔好祝福

大家保護好自己
攬炒有望
最好死撚哂班警曱藍屍

應該係兩單唔同

We're doomed.

死支那狗

#讀者再報料 #自行判斷 #衛生警告
#更詳盡
0150
大家出街請戴口罩。
公院護士朋友報料尋日有武漢人去香港新界西北既公院急症室求診
無通報衛生署
已經送左個case 去8樓高風險區域病房

屯門醫院？
有無員工確認下？

屌！！！！！！

Diu

快啲去買鹽呀 發達啦依鋪

屌啊 屯門

唔係話蕭山超能力冇咗而佢都知道所以佢先咁講咩

遊行如果有一兩個帶病嘅芝麻人混咗入去

如果係真，佢撘咩車？

靠害呀蕭生

……唔想有事

全民豬嘴啦

唔好咁燈啦
攬炒黎講我唔想有Sars

OMG

認真答一答
要用即棄口罩

唔知禁正定負好

幾多中資公司新年d大陸人翻去過，好易懶野

燒山點解要咁對我哋⋯⋯
唯有下世小心啲啦⋯⋯做個美國人

蕭生 你改口啦

淘寶

仆街喇

戴咗口罩應該...冇事...掛？

邊啲口罩？係咪普通就夠

唔使等春運⋯⋯宜家就有
真係估唔到會嚟得咁快仲以為會喺春運之後先會爆，有啲心理準備嘅時間
一切嚟得太突然

燒肉丸

咁大鍋
希望蕭山今次唔好照常發揮

燒山你乖啦唔好講到咁樂觀啦好嘛

一車車高鐵送落黎

大陸去得屯門可以由機場到東涌坐巴士到屯門再坐輕鐵/的士去醫院

一係深圳關口出坐B33到屯門再坐輕鐵/的士到醫院

香港2020將成疫埠

唉，大撚獲

攬炒之神
樓價插水上車有望
首先要有命

燒山把口 真係新年流流都要逼人屌佢老母
明知自己唔準就諗下先講啦 燈神 智撚障

搭咩車唔係重點吧
況且有潛伏期
過關頂多咪量下體溫
落到嚟先發

到時候班死黑警會成為協助病毒散播嘅源頭
戴口罩仲唔打死你？

屌你 燒山

下世小心啲做個美國人

入咗十箱午餐肉

如果燒山真係咁準，
呢次

天降瘟疫

呢個先係真正終極既大攬炒

每一個低賤既人係眾神面前
都會得到最公平公正既審判

可能，係對所有人都公平既做事。

不論貧賤貧窮定係高貴富有

Death is the destination we all share.

「瘟疫」，係要黎就快啲，
大家都急不及待。

八百里加鞭，
日夜趕路，
隨風飄洋好快飄到黎香港。

Good job

仆街 聽日全民帶口罩

其實大陸冇乜可能處理到呢啲大型傳染病 當年香港嘅醫療系統咁好都搞成咁 上邊出事好快到香港而家有自由行啲支那人仲多過以前

蕭生算唔算中立 冇話幫邊面

燒山破左燈，唔驚

屌今次畀班仆街支那蝗害死
宜家好驚 點算
唔想自己因為呢件事咁快就死
仲要好痛苦咁死去
大佬我仲未見證到香港重光嘅一日㗎點可以咁快畀你搞死

燒生唔係勁到咁呀

(未fc) HA 公院護士報料有武漢人去香港急症室求診

黑警又唔俾戴口罩！呢鋪香港有埋瘟疫喇

近幾次
好似唔係次次燈中？

真攬炒

Oh No

屌，真攬炒

燒山: 油塘絕對唔會係新沙士爆發地區

真喺含撚啦

燒山又中

其實唔公平，沙士係65歲以上患者（=藍絲主要年齡）死亡率係100%，而24歲以下患者只得1%

攬炒囉
黑死病咁樣

藍絲咪撚帶口罩呀

求炒車 中共送大禮？

勁撚到

係生化武器唔出奇
中共已經講左要放棄兩代香港人
特別遊行果班，而遊行正正係傳播既高危活動
希望只係我諗多左，但中共絕對做得出
注意衛生，以防萬一

03再現

叫佢收聲啦屌

lm

屌你老母咩燒生

又燈中左，我屌

死得喇
燒山燈力實在太強

仆街了，燒生出少句聲當幫忙好嗎？

蕭生=核武

豬嘴防唔防到

叫佢收爹集住反彈送返比中央

淘大2.0

我都冇錢買

屌啦星咁都要燈

屌你燒山

燒山真係準到呢。。。

要用即棄口罩？
唔係嘅話重用=帶埋啲菌返屋企？

屌。。新年流流 洗唔洗咁毒

放過我地啦

屌你老母蕭生

btw
只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

你仆街啦

。。。。又燈

同我諗既一樣
有SARS或者鼠疫係身第一個衝入狗宿玩攬炒

燒山寶刀未老

噢！Shit!

可能嗰個武漢人都係咁諗

啲燈力快撚到

屌……

屌 佢講完 就出HA secrets 個通報post
校都無咁準呀屌

今次真係俾十個屌...

燒山返黎la

大師兄歸位啦

唔驚有豬瘟?

收聲喇

靜d啦

一早plan好

有沙士就冇人反抗了

大獲

全民豬咀!!!

佢考慮吓封口救港喇

又來非典，仲要係勁金。

又發功

屌香港人同你有仇咩

政府正用盡一切手段迫企業選邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

發功

真係仆街啦

之前又話佢破燈個個拜嘅!

又話攬炒，咁撚驚？

蕭生你知唔知你講嘅嘢好大影響力.....

今次仆街啦，鄰國土法練毒玩生化危機

大撚鑊

大陸各新聞網已經唔比講武漢單sars啦

燒火咪燈呀

正常國家防疫：
主動實時公佈消息
呼籲市民戴口罩﹑提高衛生意識

支那防疫：
同我拉鳩晒啲放消息既人
沒事兒沒事兒

香港終於焦土化，仲可以排支那

我就係要呢的，燒山好波

藍絲會好守法，唔用口罩

屌！！！咁真係仆街喇今次

燒山善用自身能力。

今日仆街了

靈過聖經

燈呢d

碌柒喇

唔大獲都唔出嚟燈
Well燈

大撚獲滅港了

gg

燒山新年送大禮

Shit

燒山加持。。仆街鳥

有人講N95係好少少

之前仲咁多人高位入貨

但要醫都要食好重藥
副作用好大
當年有人食藥食到有骨枯症
自保唔好中招先

仆街喇呢舖

佢真係唔識自己個定位架喎

仲好記得2003年全民口罩，有一兩個人係街戴豬咀，都比路人同記者當怪獸，16年後戴豬咀居然成為理所當然既事

預言家冇能力改變未來
燒山都唔想既

香港好快出現sars

其實佢知唔知自己係燈神

咁一定要死晒啲死黑警佢

燒山呢D你就出少句聲啦

DLS

藍屍千祈唔好屈服，唔好戴口罩

我想知普通醫生口罩係咪都夠頂
日日N95好貴

死曬一半黑警就啱啦

巴打唔洗咁開心
有事嘅你都一樣走唔甩
到審判嗰日仲未死嘅
全部都要落地獄
而家一早死咗嘅，全部都係好人
全部都已經喺天國

屌，唔撚係啩。

係假嘅果兩個鳩安就唔好戴口罩啦

燈

借位一用，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

我已經咳左成個月啦
日日帶口罩, 冇上大陸十幾年, 冇去澳門幾年

當然我係覺得我係因為晚晚出行動吹風先好唔返啦

大撚穫了
燈神蕭出擊，香港今次poor guy

瀨嘢啦今次

爆起上黎一定黑警死先
佢地衛生意識好低
又經常一大堆人係密閉空間standby
奶野之後仲可以傳染俾屋企人
真正做到黑警死全家

香港人 辛苦了......

反而我覺得我地應該小心啲lor
黑警三萬人搞我地七百萬人

藍屍記得唔好學暴徒咁戴口罩
染咗病就順便惹埋3萬警渣同埋林奠及一眾狗官，喺地獄繼續支持佢地

靜啦

蕭析

屌佢老母！

屌，真係又燈中咗

死亡之吻

屌你 靜啦

有冇巴打直接話我知佢呢句係幾分幾秒?

我冇興趣知1月1號係唔係新年

真仆街啦

今鋪死撚硬

6分鐘左右開始正題

我覺得如果香港爆發既話絕對唔會比當年SARS 處理得更好
以而家既醫療壓力未有大疫病都已經超負荷

叫條老嘢收嗲啦唔該

唔好呀

負評上一頁再拉

OH SHIT

條廢老幾時死？

呢條廢老收嗲未。。。

靜d啦屌

講完唔夠一日已經奶野

多謝燒山！

想占卜就要搵蕭生

多謝燒山

Cls,燒山琴日講完唔夠一個鐘即刻流出情報

唔使一日就中左

中硬

有時唔到你唔信邪

唔知班藍屍會唔會為左啖氣死唔戴呢？

打針都無咁快

有冇咁快

Thank you sir

燒山... 佢應該好快會再有片講香港有個案
唔好再亂講呀！

我屌你，咪撚衝出黎燈啦

屌你燒生

可能當生化武器用順便搞掂香港人

出少句聲當幫忙啦

陰性呀，唔好咁驚住除非個個人死咗，可能未知病毒

睇返03年先啦 一開始都話陰性啦 最後？
政府講既野都信

藍屍最撚怕 係自己有事 一定帶

樓市大跌，股市大跌

又中

大鑊喇
燈神又發功

真心，佢班傻閪真係唔見到人死都唔會戴，之前東張閪望先有個白痴婆先係鏡頭前面話自己唔會戴口罩，真係有事時大家要切記保護自己

我唔貪心架
死黑警全家就夠

頭先聽到醫院有疑似肺炎都冇睇到燒山燈咁驚

shit

蕭生係中立既咩都講

野可以亂食
說話唔可以亂講

仆街 就黎沙士黎多次
都唔夠錢買淘大，點算

預言家改變唔到現實

尋日講完，今日就中咁耐都仲未識玩

其實點解佢要係咁講野？

香港玩撚完

依類含家富貴平時自己病咪周街咳囉，淆底果時搶埋你果個口罩呀，見得少咩，隻撚隻冇骨無品on9支那豬

燒山係燒你個山既意思，唔關預言家吧

冇野做囉

人地d人生目標佢都達成晒

仔女學歷錢都有晒

等死咁

屌你真係燈神嚟

生化6要在香港再現了

堅燈神

唔L係掛

燒山好野

今次真係玩撚完

唔好

估撚到佢會咁講

今次仆街鳥

唔好下下燈中得唔得

燈神又講嘢喇，點算

唉 屌

whole燈

死亡筆記

Blessing kissed by Siu

無所謂開心／不開心

凡所有相，皆是虛妄，若見諸相非相，則見如來

. . 你 = 無限

. . 每個境象
皆是你。
也皆不是你。

. . 而你
只是你。

合一 ：
沒有標籤。

. . 你只是你
你就是
完整、合一。

.

. . 您「 看待 」
世事的角度

即建構出：
生活中的
每個 - 選擇。
喜惡。
情緒。
.
. . 你所能感受的
皆只是選擇下
的不同的體驗。

. . 每個人
都是活在自己
定義的世界中。

努力顯化自己
的選擇。

. . 所有的
喜、惡選擇
皆是生活中
「 問題 」
「 困擾 」的開始。

.

. . 這個世界
誰說了啥 ~
不是重點！

. . 而是「你」
《 相信 》了什麼？

.

. . 相信 = 定義

當你「定義」了
未來如何！

. . 那接下來的日子
就只是心想事成
的如實顯化。

.

.

. . 「 謊言 」
走遍了世界。

. . 而「真相」
則還在穿鞋。

今次仆街鳥 冇下翅

。。

又係你牙。肅生

燒山好無陰公

燒山 我屌你老母！

gg 已經44人

佢有補句「唔能夠唔小心」

蕭生好波
電腦大爆炸
存檔死清光

蕭生係有料既

屌你呀

good

點解佢會係燈神? 就係因為佢勁, 次次都幾仆直，10次仆咗9次半。